最新極簡單和理非職業要人-阻左膠

有鑑於手足自衛既時候成日比左膠阻住，以致兇徒愈黎愈罐意妄為。
為使神獸大展拳腳，需要拖走所有阻膠。
如果你係和理非，你唔夠裝（遮唔到樣/得個口罩），而且唔諗住打波
可以幫打波既兄弟拉左或者拖走左膠。

1. 手足預備開波
2. 途中如有左膠阻撚住哂，請拖走/轉移佢注意力/拉走佢去唔會防礙到大家既位置
3. 其他人都要做天氣之子

p.s. 左膠未必係同路人，疑似藍絲扮左膠阻礙神獸都見唔少

大家見住快夾準，同時唔好戀戰，以身邊人安全為重。

覺得有用麻煩推